你班hihi仔當人地condom

由6月開始我已經成日去禁錢, 而家禁到得番幾千蚊咋
我果區部部ATM都有錢, 冇人去禁
幾個義士死左, 幾百個義士比人拉左, 仲有d永久傷殘
你地d憤怒值係咪跌得咁快呀??
少少舉手之勞都唔做?? hihi仔!!!

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

已讀

推呀

放工禁多幾皮出黎 前排已經禁左好多

今晚8點「英美港盟 主權在民」集會

816 㩒錢+攬炒集會
817 光復紅土
818 維園見

up

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月17日：寵物集會（1930愛丁堡廣場）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！